（冇圖）見到條女好正

條女冇波 但有腳 個樣又有小小似日本妹 好girlfriend able

佢係商店黎 ig就唔放 唔想賣廣告

又係呢條女 仲要講幾多次

咁撚多打手 搞到好撚憎佢

咩事

冇放名都叫打手

前一兩日先有個post講佢

利申:之前follow 左

ig